csl仲有無hkbn轉台cut約plan??

想出埋iphone 8
想要hkbn cut約回贈